恭喜 gfriend 有第一贏 😊

上年the show第一贏

今日

藝河 / 銀琳

睇返上年，發覺有d會員已經變左

好懷念 somi 做 mc

有圖，算你啦！

希望今年唔駛開依個po

你上年有冇回我，太多人改左名😁

咩事

影到似銀河同藝琳合體

無
個陣仲玩緊舊登

我搵唔返嗰邊個po😑 頭先仲諗住兩邊開

曾經鍾意人地到幫推，但今年又話人地係豬

個topic咁熟口面既sis🤔係米真係第一贏ga😂🧐

係吖姊，最頂張今日㗎😊

Yerin yuju